{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046984",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50332&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주퀴리날레스파펜션"
    },
    "text": "黄土チムジルバンを保有するペンションです。 ペンション内にはカフェ施設もあり、利用できます。 ペンション周辺には九龍寺渓谷があり、車で32分の距離に位置しています。 また、七峰遊園地からも車で3分の距離にあります。 車で32分の距離には天女湯があります。 オンライン決済の際には客室基準人数費用で決済が行われ、人数追加の際には現地決済が必要です。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車も可能で、送迎は不可能です。 チムジルバンは週末のみ利用可能であり、事前予約が必須です。 利用時間は00時から22時までで、チムボクのレンタル料金は3,000ウォンです。 屋外プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 入室で8時までご利用いただけます。水着やラッシュガードのご用意が必要です。 カフェと食事は、00坪規模のモダンイタリア風カフェでご利用いただけます。サムギョプサルセット、牛肉セット、地鶏の水炊き、もち米粥提供タットリタン、燻製チキンなど様々なメニューがあります。 バーベキュー施設は炭とグリルをご利用いただけますし、追加で人数がいる場合には追加料金が発生します。 炭火の事火時間は7時から20時までですが、使用時間は22時までです。 バーベキューの持ち物は、個人で持参しても基本料金が発生します。 保護者と一緒でない未成年者は利用できず、ペットの出入りができません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはカフェ施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には九龍寺渓谷や七峰遊園地があります。また、車で32分の距離に天女湯があります。"
        },
        {
            "question": "チムジルバンの利用時間と料金について教えてください。",
            "answer": "チムジルバンの利用時間は週末のみで、事前予約が必要です。利用時間は00時から22時までで、チムボクのレンタル料金は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用方法と営業時間について教えてください。",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、営業時間は天候によって変動することがあります。入室で8時までご利用いただけます。水着やラッシュガードのご用意が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法と料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設では炭とグリルをご利用いただけます。人数追加の場合には追加料金が発生します。炭火の設置時間は7時から20時までで、使用時間は22時までです。持ち物は基本料金が発生しますが、個人で持参していただくことも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約や料金について教えてください。",
            "answer": "オンライン決済の際には客室基準人数費用で決済が行われ、人数追加の際には現地決済が必要です。また、ペンションの事情により情報が変更される場合やオンシーズンには料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での禁煙やペットの出入りについて教えてください。",
            "answer": "ペンション内は全室禁煙です。また、保護者と一緒でない未成年者の利用やペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間について教えてください。",
            "answer": "ペンションの入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車と送迎について教えてください。",
            "answer": "ペンションでは駐車が可能ですが、送迎は行っておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の無料Wi-Fiの利用方法について教えてください。",
            "answer": "ペンション内では無料Wi-Fiが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 591
    }
}